黑色五毛分化警告現正生效！黑色五毛分化警告現正生效！

用盡一切話題進行分化

包括但不限於

1）裝修分化

我個美國Friend尋晚揸緊車...

2）遊行路線分化

3）衣著分化

我明白著黑衫既原因 但

以下只有例子

你自己望下熱門有幾多個post係關於呢三樣野

你再望清楚佢既言語中帶住幾強既分化同埋指責意味

再留意一下個格式同埋部份人係唔同post既同時出現互動

佢地就係有系統地對我地進行分化

請大家善用起底功能外

仲要時刻保持清醒思考

[認風向]煽動極端假勇武分化撚全面進場，要我地行黃背心同日本學運舊路

不分化，不割席，不篤灰

我地一直係兄弟爬山

目標只有一個

就係敵人港共政權

Push

多次講明，兄弟爬山，和你飛係盾係公共關係科，唔係指揮，做矛嘅唔係冇腦，亦唔多上蓮燈，可以畀意見，可以善意提醒，但唔使成日教矛點做

btw個四色分類留意，根本對象目標有問題，矛盾未共識就係咁宣傳，反而對矛造成公眾壓力阻礙